我諗到方法過政府一幢

之前政府講陳同佳案係為公義先至修例，但依家壽終正寢咁點同潘曉穎家人交代？
如果由泛民重提用一次性移交或域外審訊兩個方法去彰顯公義有冇得諗呢？
可能落到政府面

我係唔同 post 提過幾次但係冇人 show 我, quote

我仲以為得我諗到

再講聽法律人講行駛域外法權係好有限制，因為到外國現場搜證係好有難度，例如你下下要通知外國執法部門陪伴工作等。
所以一次性引渡係最可行。
再唔提遲d政府又將你軍話你地令到犯人逍遙法外。

呢次唔會有問題架，蔡英文可以落林奠面，貼錢幫你搜証都肯啦。
一次性引渡既話以後可能又會重提引渡法。
AY 好努力咁提緊，但係太多事發生，而立法會又開唔到會，所以比較難。而家只要林奠表態話可以上立會，其實可以一日搞掂，quote:【域外法權私人條例草案】已獲律政司簽發的法律草擬證書

呢單嘢好似比比卡超reject左，但應該再重提討論落去唔可以放過殺人犯

推

比卡超只可以俾意見唔可以 reject ，佢只可以"不建議"
林奠口口聲聲話會幫死者討回公道，佢會好難答。尤其當律師會(超級保守)，香港大律師公會同陳弘毅都支持，比卡超算老幾？但係呢排真係冇咩機會推呢樣野

我冇野講

最緊要係唔洗泛民去駁，陳弘毅一條友出聲，比卡超同僭建驊即刻收皮啦，佢地唔建議0個兩個 point 已經駁左啦，佢地扮睇唔到唔回應0乍，有方法推到有 exposure，我覺得呢個比撤回更可以收引渡法皮，唔止壽終正寢，係永不超生